認真，睇個勢高雄好快會超越香港

點解

有韓國瑜

啱 有迪士妮

台灣版陳云根

吹下水就可以超越
咁上海同深圳都超越左好耐啦

高雄呀！！！

有冇咩實質嘅比較點？

係都深圳先啦，高雄頂半個深圳南山區都唔知有乜。